懷疑老細中左武肺

老細係藍絲鬼佬, 佢個個星期返1/2日深圳office
早幾日開始乾咳 眼紅紅
曲線屌過佢一次唔帶罩 比佢笑9我地港燦over react 話焗住仲易病

尋日靜靜雞去左照肺抽血 比個office manager發現左張claim form

佢依家繼續唔帶罩 集思廣益可以點同時保命又保得住份工

報衛生署篤佢魁

認真，報警

報衛生署

支持報警 比班狗仔舒服下先

哈哈哈哈 報警話老細發燒

篤灰

bty你公司係邊同老細住邊，想迴避一下

報警未

21251122衛生防護中心熱線

推上去

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

影大頭貼上黎

屌你唔報衛生署都報警話佢藏有反共武器啦

報上去
你可以提早收爐

篤完灰有心理準備自己都被隔離

打999 話有疑似病人 要full gear 白車上來接走佢

塞啲文宣係佢枱再報警

篤爆佢

你宜家開地址, 大把人幫你篤

緊急既時候要報警求助

同佢打個車輪.

報警啦仆街
講埋你office係邊到

懷疑個案，歡迎致電

講哂畀同一幢大廈其他人知

樓主只需講邊橦大廈就得,唔洗自爆
連登仔會幫你打電話